# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-22 16:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-22 18:06+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"Last-Translator: Mxyx <zsimline@163.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: lib.py:21
#, python-format
msgid "current source language: %s"
msgstr "当前源语言：%s"

#: lib.py:22
#, python-format
msgid "current target language: %s"
msgstr "当前目标语言：%s"

#: lib.py:76
msgid "Save translation results successfully！"
msgstr "保存翻译结果成功！"

#: lib.py:77
#, python-format
msgid "TEXT file is stored in %s"
msgstr "TEXT文件存储在 %s"

#: lib.py:78
#, python-format
msgid "JSON file is stored in %s"
msgstr "JSON文件存储在 %s"

#: lib.py:80
#, python-format
msgid "Save translation results failed! %s"
msgstr "保存翻译结果失败！%s"

#: lib.py:92
#, python-format
msgid "Translation content cannot be empty！"
msgstr "翻译内内容不能为空！"

#: lib.py:122
#, python-format
msgid "%s lines in total"
msgstr "总共 %s 行"

#: lib.py:134
msgid ""
"\n"
"All lines have been translated."
msgstr ""
"\n"
"已经翻译完毕所有行。"

#: cmdline.py:58
msgid "Can't just specify the source language !"
msgstr "不可以只指定源语言！"

#: cmdline.py:71
msgid "show this message and exit"
msgstr "显示帮助信息"

#: cmdline.py:73
msgid "show program's version number and exit"
msgstr "显示程序版本"

#: cmdline.py:75
msgid "check for upgrade of this program"
msgstr "检测程序更新"

#: cmdline.py:77
msgid "show reference table of languages and exit"
msgstr "打印语言列表"

#: cmdline.py:79
msgid "do not print translation results to the console"
msgstr "不在控制台上输出翻译结果"

#: cmdline.py:81
msgid "start an interactive shell"
msgstr "启动交互式翻译环境"

#: cmdline.py:83
msgid "specify the source language"
msgstr "指定源语言"

#: cmdline.py:85
msgid "specify the target language"
msgstr "指定目标语言"

#: cmdline.py:87
msgid "specify the input file"
msgstr "指定输入文件"

#: cmdline.py:89
msgid "specify the output file"
msgstr "指定输出文件"

#: cmdline.py:91
msgid "follow the wizard to initialize app"
msgstr "按照向导初始化APP"

#: cmdline.py:93
msgid "change AppID in configuration file"
msgstr "改变配置文件中的AppID"

#: cmdline.py:95
msgid "change translation rules in configuration file"
msgstr "改变配置文件中的翻译规则"

#: lib.py:76
msgid ""
"\n"
"Invalid source code!\n"
msgstr ""
"\n"
"非法的源语言代码！\n"

#: lib.py:87
msgid ""
"\n"
"Target code can not be auto!!!\n"
msgstr ""
"\n"
"目标语言代码不可以为自动自检！！！\n"

#: lib.py:89
msgid ""
"\n"
"Invalid target code!\n"
msgstr ""
"\n"
"非法的目标语言代码！\n"

#: deploy.py:20
msgid ""
"\n"
"Setup successful!"
msgstr ""
"\n"
"配置成功！"

#: deploy.py:21
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Your profile is located at %s"
msgstr ""
"\n"
"您的配置文件存储在 %s"

#: deploy.py:32
msgid "Change app info successful!"
msgstr "改变APP信息成功!"

#: deploy.py:33
#, python-format
msgid "Your appid is => %s"
msgstr "您的 AppID 是 => %s"

#: deploy.py:34
#, python-format
msgid "Your secretkey is => %s"
msgstr "您的秘钥是 => %s"

#: deploy.py:45
msgid "Change source and target languages successful!"
msgstr "改变源语言与目标语言成功！"

#: deploy.py:46
#, python-format
msgid "The default source language is => %s"
msgstr "默认的源语言是 = > %s"

#: deploy.py:47
#, python-format
msgid "The default target language is => %s"
msgstr "默认的目标语言是 => %s"

#: deploy.py:53
msgid "please enter your appid: "
msgstr "请输入您的AppID： "

#: deploy.py:58
msgid "please enter your secretkey: "
msgstr "请输入您的秘钥： "

#: deploy.py:66
msgid "please enter the source language code: "
msgstr "请输入源语言代码： "

#: deploy.py:73
msgid "please enter the target language code: "
msgstr "请输入目标语言代码： "

#: deploy.py:83
msgid ""
"At First, you need to configure the appid and secretkey.\n"
"\n"
"If you don't have an appid, plaese see:\n"
"https://github.com/zsimline/bdtrans/blob/master/README.md\n"
msgstr ""
"首先，你需要配置 AppID 和 秘钥\n"
"\n"
"如果你还没有有一个AppID，请点击：\n"
"https://github.com/zsimline/bdtrans/blob/master/README.md\n"

#: deploy.py:89
msgid ""
"\n"
"And, it is recommended that you specify common source and target "
"languages.   \n"
"\n"
"The following language codes are legal:\n"
msgstr ""
"\n"
"并且，建议您指定常用的源语言与目标语言\n"
"\n"
"下面的语言代码是合法的：\n"

#: deploy.py:93
msgid ""
"If you press Enter directly, the default source or target language will be "
"specified.\n"
msgstr "如果您直接按下回车，默认的源语言或者目标语言将会被指定\n"

#: error.py:7
msgid "request timeout: please retry."
msgstr "请求超时：请重试。"

#: error.py:8
msgid "system error: please retry."
msgstr "系统错误：请重试。"

#: error.py:9
msgid ""
"unauthorized user: check if your appid is correct or if the service is open."
msgstr "未授权用户：检查您的 appid 是否正确，或者服务是否开通。"

#: error.py:11
msgid ""
"the required parameters are blank: check whether the parameters are missing."
msgstr "必填参数为空：检查是否少传参数。"

#: error.py:13
msgid "signature error: please check your signature generation method."
msgstr "签名错误：请检查您的签名生成方法"

#: error.py:14
msgid "restricted access frequency: please reduce your call frequency."
msgstr "访问频率受限：请降低您的调用频率"

#: error.py:15
msgid ""
"inadequate account balance: please go to the management console to recharge "
"the account."
msgstr "账户余额不足：请前往管理控制台为账户充值"

#: error.py:17
msgid ""
"long query requests are frequent: please reduce the sending frequency of "
"long query and try again after 3S."
msgstr "长query请求频繁：请降低长query的发送频率，3s后再试"

#: error.py:19
msgid ""
"client IP illegality: check whether the IP address filled in the personal "
"data is correct or not. You can go to the management control platform to "
"modify the IP restriction. IP can be left blank."
msgstr ""
"客户端IP非法：检查个人资料里填写的 IP地址 是否正确可前往管理控制平台修改IP限"
"制，IP可留空"

#: error.py:22
msgid ""
"language Direction of the Translated Language is not Supported: Check "
"whether the Translated Language is in the Language List."
msgstr "译文语言方向不支持：检查译文语言是否在语言列表里"

#: error.py:24
msgid ""
"service is currently closed: please go to the Management Console to open the "
"service."
msgstr "服务当前已关闭：请前往管理控制台开启服务"

#: error.py:26
msgid ""
"certification has not passed or entered into force: please go to my "
"certification to check the progress of certification."
msgstr "认证未通过或未生效：请前往我的认证查看认证进度"

#: error.py:16
msgid ""
"[error] please use the command in this way:\n"
"\t/setlang source_lang target_lang\n"
"\tsuch as setlang en zh"
msgstr ""
"[error] 请这样使用命令：\n"
"\t/setlang source_lang target_lang\n"
"\t例如 setlang en zh"

#: error.py:21
msgid ""
"[error] please use the command in this way:\n"
"\t/save filename\n"
"\tsuch as save my_result"
msgstr ""
"[error] 请这样使用命令：\n"
"\t/save filename\n"
"\t例如 save my_result"

#: language.py:64
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: language.py:65
msgid "English"
msgstr "英语"

#: language.py:66
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: language.py:67
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: language.py:68
msgid "French"
msgstr "法语"

#: language.py:69
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: language.py:70
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: language.py:71
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: language.py:72
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: language.py:73
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: language.py:74
msgid "German"
msgstr "德语"

#: language.py:75
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: language.py:76
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: language.py:77
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: language.py:78
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: language.py:79
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: language.py:80
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: language.py:81
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: language.py:82
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: language.py:83
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: language.py:84
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: language.py:85
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#: language.py:86
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: language.py:87
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: language.py:88
msgid "Cantonese"
msgstr "繁体中文"

#: language.py:89
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: language.py:90
msgid "Classical Chinese"
msgstr "粤语"

#: language.py:91
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "文言文"

#: language.py:92
msgid "automatic"
msgstr "自动检测"

#: model.py:84
msgid "2201 Network not connected"
msgstr "2201 网络未连接"

#: repl.py:20
msgid ""
"\n"
"The following commands are supported：\n"
msgstr ""
"\n"
"下面是被支持的命令：\n"

#: repl.py:21
msgid ""
"  /reve  \n"
"\treverse source language and target language"
msgstr ""
" /reve\n"
"\t反转源语言与目标语言"

#: repl.py:22
msgid ""
"  /rule  \n"
"\tshow current translation rules"
msgstr ""
" /rule\n"
"\t显示当前的翻译规则"

#: repl.py:23
msgid ""
"  /list  \n"
"\tshow reference table of languages and exit"
msgstr ""
" /list\n"
"\t打印支持的语言列表"

#: repl.py:24
msgid ""
"  /help  \n"
"\tprint help information"
msgstr ""
" /help \n"
"\t显示帮助信息"

#: repl.py:25
msgid ""
"  /quit  \n"
"\tquit the program"
msgstr ""
" /quit\n"
"\t退出交互环境"

#: repl.py:26
msgid ""
"  /save filename \n"
"\tsave translation results"
msgstr ""
" /save filename\n"
"\t保存翻译结果"

#: repl.py:27
msgid "  /setlang source_lang target_lang"
msgstr " /setlang source_lang target_lang"

#: repl.py:28
msgid "  \tset the source and target languages"
msgstr "  \t设置源语言与目标语言"

#: repl.py:29
msgid ""
"\n"
"Try to use =code to temporarily specify the target language,\n"
"then the source language is automatically specified as auto,\n"
"for example \"=zh hello world\"\n"
msgstr ""
"\n"
"尝试使用 =code 来临时的指定目标语言，\n"
"那么源语言将自动的被指定为auto, 例如 \" =zh hello world \"\n"

#: repl.py:32
msgid ""
"Want more help information? Please see:\n"
"https://github.com/zsimline/immortal/blob/master/README.md\n"
msgstr ""
"想要了解更多帮助信息？请点击：\n"
"https://github.com/zsimline/immortal/blob/master/README.md\n"
"\n"

#: repl.py:37
msgid "Good Bye!"
msgstr "再见！"

#: repl.py:122
msgid "To exit, type /quit"
msgstr "键入  /quit 退出交互环境"
